天氣轉涼就成日肚餓

兩點食完飯三點就肚餓
越黎越肥

瘋狂打邊爐

我都係，食極唔胞肚

有涼到咩
著住外套都會有汗

又肚餓又攰，唔想做運動，肚腩開始形成